---
title: Because of you
description: 'Так кто же всё-таки виноват? Всегда есть два варианта на выбор: я и не я!'
date: 2020-02-12T21:00:00.000Z
timeToRead: 4
categories:
  - my
fullscreen: false
---
I never stray too far from the sidewalk

Because of you

I learned to play on the safe side

So I don’t get hurt

Очень красиво, мелодично, драматично!
Так кто же всё-таки виноват? Всегда есть два варианта на выбор: я и не я!

1. Блин, как же обидно и гадко, когда я не виновата, а жопа случается со мной. Ну, где справедливость этого мира? Прямо душевный порыв высечь море рождается от этих беззакония и глупости! И самое мерзкое во всём этом деле – невозможность что ли бы изменить в своей жизни! И приходится уже сейчас начинать терпеть со словами «не судьба»! Ну, почему со мной случается всё это, вся эта жизнь!?

2. Как же больно и страшно признать, что всё, абсолютно всё происходит со мной потому, что это моя ответственность. Всё, что случилось со мной с момента моего рождения, – результат моих и только моих действий, слов, мыслей. Не знаю, это больше страшно или всё же больно?.. Но зато, за этим непростым рифом меня ждёт целый океан волшебных возможностей изменить свою жизнь, используя свою голову по назначению. Надо только не спасовать! Я ли причина всего, что случилось, означает, что я причина всего, что случится! Жизнь, погнали, я готова быть у штурвала!